[0.000]
<no-speech>
[0.045]
<no-speech>
[0.455]
<no-speech>
[5.465]
<sta> (()) <int>
[7.175]
<no-speech>
[10.515]
<int> ehhe uNono ke osofo-
[12.125]
<no-speech>
[14.795]
<no-speech>
[15.155]
<no-speech>
[16.705]
<no-speech>
[17.195]
<no-speech>
[19.335]
<no-speech>
[19.755]
<no-speech>
[23.395]
hayi ke uthi uNono nje azange bayisho leyonto ukuthi ene wena uthi nje uNono wena azange bayisho nje leyonto kuwena ukuthi imali ifune kumina bathi abayazi leyonto <sta> wena bathe ngifonele ungibuze ukuthi ene
[34.985]
<breath> wa- wangiphathisa nini imali
[37.085]
<no-speech>
[39.255]
ehhe
[39.805]
<no-speech>
[47.285]
hayi ke angazi mina uma bazofaka wonke umuntu ezindabeni zabo
[51.865]
<no-speech>
[53.635]
ngimsendelile ke naye uGugu imeseji ngamutshela ukuthi <breath> ngicela bangangifaki nje endabeni zabo zokubamba imali zabantu ngoba anginge- mina imali uKhanyo angiphathisa yona sasi kababa ngayikhokha
[63.325]
<no-speech>
[65.905]
<no-speech>
[66.335]
<no-speech>
[69.665]
nami anginayo
[70.445]
<no-speech>
[76.725]
hawu <sta> naba abantu bo bangazongibhedela mina batshele ukuthi ngithe mina imali (()) gcina esitokufeleni imina engay- engayikhokha imali bangangifaki nje futhi (()) ndabani zabo ngim- ngimsendelile <int> naye uGugu imeseji
[91.625]
<no-speech>
[93.215]
<sta> useyafona ke uNono uthi nje wenu <int> uqamba amanga ayikho leyonto
[96.115]
<no-speech>
[99.965]
<int> ahha nawe umhlola bo
[101.455]
<no-speech>
[104.745]
bayidlile nje bayidlile
[106.375]
<no-speech>
[107.205]
hawu okay
[108.655]
<no-speech>
[111.085]
baze bangicasula <sta> okay
[114.155]
<no-speech>
[116.040]
